【復仇者】A1 A2 A2.5 A3 A0.1 A4 邊套最好睇？

個人電影介紹晒角色人物性格
復仇者就直接講個劇情主題
呢個係復仇者電影目的

A2.5
最接近做到呢點嘅電影
雖然唔係真正復仇者命名

劇情方面
12個主角 (10個) 唔駛再介紹
一開波大家就相遇晒咁濟 (除咗GG)
可以好快直接講命題 (英雄法案)
每個英雄都有自己參戰理由 (唔係為打而打)
全部角色有得發揮 (黑寡婦終於做到雙面間碟)
boss 嘅動機充足合理 (理念唔會突然弱智)
結局好明顯睇住對家而創造 (劇情本身唔係內戰添)

深度方面
內戰由戲內去到戲外 (一講內戰抹黑宇宙了 can you feel)

節奏方面
2粒半鍾 10條友 帶動主線係最好 (真係最好)
如果好似 A3 講廿幾個係好散好亂

每個人中意嘅嘢都唔同
你中意睇呢啲 我中意睇嗰啲
歡迎分享 11年嚟 大家最愛

A0.1係邊套

Nick fury 命名復仇者嗰套
話晒有播復仇者 BGM

a5

岡本0.01

Up乜鳩

好味

即係邊套

經期隊長

Jm9